係喇你岩哂我錯哂

點解可以有人滿口歪理
明明係佢錯 都可以講到佢岩哂我錯哂
祝你快啲死 唔好再害女人